連登領導連尼住到海富中心麥克唐納德和人民群眾打成一片，吃雞肉塊和雞翅膀

人民群眾都叫好連天，其後更和連尼住書記拍照留念

做男人就要學連大大

有一刻以為係老納

老納是論壇的先進會員，文明市民，首先帶動講普通話，做文明人的風氣

有人去到門口走佬

各單位的同志應該好好學習老納，天天向上

這些不愿意參與到我們火熱集體活動中去的特殊分子必須批評

連尼住帶領人民群眾與牙祖反動政權展開鬥爭

牙祖正在下一盤很大的棋

大

大伙們要對牙祖保持警惕 防止反動勢力反撲